如果讀大學唔洗錢你讀唔讀？

八大學位，唔洗學費，但係乞食科，可以year3入

唔洗錢老撚都讀
乞食科唔洗錢都係狗也不屌

4年都申請左全額資助 非grant loan

假設埋你已經20歲或以上

我一直諗緊會唔會晒緊時間，但唔讀的話，除左打份牛工之外無野做

無目標 無技能
讀住先 攞個入場卷

讀住先

一定讀 個個都讀大學
等如而家個個都中六

入到先講

而家要錢都咁多人讀
你問唔使錢？

本身係三大grad就不了

year3入 讀兩年姐 梗係讀

點解唔讀

覺得好似晒時間

你實得既，乞食科好易入

貼錢都讀

讀 淨係返考試果日

用嚟做踏腳再讀其他嘢咪得囉

讀

點解唔讀 終身學習
唔係為追GPA 搵煙腸 讀書不知幾開心

其實好多人都唔使錢讀

我身邊d同學個個職業兒子咁都唔使錢讀?

Present都要返

而家畀緊錢讀八大乞食科 諗唔到唔使錢都唔讀嘅原因

唔係咁易架葉師傅